Big4 IT audit

請問大大IT audit前景如何。喺唔喺CPA同CISA都要考。邊間firm好d? 平均幾點收工? Thz~

前景好差，番9放2
唔好入行